糾結緊加唔加注熊

琴日傻西左一野入左美股3分之2倉SDOW同EPV今日要仆三十幾%之前做熊既利潤
但係而家又想加注埋SDOW博佢星期一反插返落去咁賭仔心熊點撚樣算

美匯都跌WOR, 想連淨低個70%都嘔返出黎.